是靚晚 長沙灣 時代冰室

收到風開咗就走咗去試

好老實講 一開頭覺得價錢係相對茶記嚟講係有d貴
雖然嗌得冰室就差唔多都係依d價

個樣就咁嘅 跟一個例湯

咦 事實上肉方面真係叫做幾足料 收貨
麵方面應該係一個公仔麵左右
男仔有機會唔夠飽 建議嗌其他餐
味道方面就都唔錯嘅

反而啱先坐低等時對依堆有d興趣
有冇人知咩環境

招喚蕭生打手 係！各位網友！巴打

台式套餐ok飽

我想講啱先Google地址

時代最抵食係扒呀你居然冇叫

最無意思就係你叫果d炒公仔麵

雞扒蛋飯好大份好正

咁多肉 算好啦

個扒餐好似抵食過炒公仔麵

啲包仲抵食

蕭生好野

招牌王牌雜扒 睇d料都知賣一個蝕一個啦

又大份

啱先有猶豫過想試過厚切豬扒包
但想第一次穩陣d先

燒出用燈力, 話自己冇曬生意, 所以而家咁多人?

下次試 有咩無飯嘅扒餐 你熟d

依間ok

邊有人去時代食炒公仔麵

咩蒸水蛋

食咁多次見都未見過人叫

好心就取消左佢啦

d人食來食去都係扒 海南雞 三蛋 蛋包飯

其他款勁少人食

係咪食過
有d想試個厚切豬扒包
夠唔夠大份 好唔好食

唔關事 我住嗰邊
見佢新開 所以先試吓

招牌王牌
多人咪去荔枝角果間
果間夜晚勁少人
慢慢食都得

Ok的

有個三蛋豬扒飯都好正架

今晚去左食鐵板巨人漢堡飯連凍飲
頹到一隻煎蛋(整定既)加塊漢堡落d茄汁收我57
大家可以自己去試，好食既返來再話我分代

其實佢lunch版係好食
唔係頹蛋，係好食既炒滑蛋(感覺有2隻蛋份量
成個組合即刻好好多

好食夠大份

我諗外賣佢應該起定比我掛
如果佢係跟厚切豬扒同巨人雞扒個size
我諗都應該幾抵食嘅

嗰條弱智陳雲fans

我好似錯咗

外賣未試過 鐵板可以外賣嫁咩
咁同煎有咩分別

三蛋 海南雞 最屈機

海南雞啖啖肉

口水雞， 個醬落咗人民幣，食唔停

拉麵同肉醬意粉好唔掂
不過三眼仔豬扒飯就好撚正
蛋汁撈埋d葱油

海南雞3個醬喎 口水雞係幾麻

勁多蔥油

肉醬好難整得突出

拉麵邊有日本師傅

上次食左個咖哩牛腩飯
牛腩幾多下
但我麻麻地佢隻咖哩味

有d會照起比你 我OK的

而家時代係咪冇咗韓牛食？

果隻大馬咖哩味來

韓豬呀？冇左啦
成日轉呢期變左台灣野仲有雪糕

轉左台灣野

唔怪得上次去 得返台式嘢

ching有冇食到 覺得點？

冇見過人食
啲人都係鍾意食佢嗰啲扒

成日轉可能入多左貨散貨

韓豬差燒都貴啦

不過幾好食

我都冇見過人食 同之前個咩q防疫餐一樣

個個都食王牌扒 太抵食

鹽酥雞同埋香腸凍凍到
如果係熱嘅就好食
個肉燥拌麵唔錯

次次去都太多野想試

台灣野唔係興凍嫁咩
你真心定我真心

包大 仲有薯角 又平

咪味千嗰種港式拉麵
有時lunch唔想食太多都會叫嚟食
其實當佢係碗普通麵嚟食都唔差

我試暈晒咁集啦

蒸送 小菜果d好鬼冷門

防疫餐食過其實唔差 但喺扒餐同三蛋飯都存在嘅情況下，好難會選擇佢

食過
份量大同埋比較重口味
食淨半碗飯都飽到夜晚

有冇好推介

如果蘋果報紙定期送埋文宣貼紙 咁我地咪可以去到邊貼到邊？

防疫餐岩比d恐懼撚食有黃彊

仲有鏝魚飯都正 不過貴

鏝魚本來都貴啦

重口味係真既 食完好頂胃

個台灣list好似幾啱我

好多油同脂肪

上次食過 比好少我

米玩拉
滷味就食凍

冇喎

招牌王牌 海南雞 三蛋 食死呢d

小食都貴啦 薯條 雞翼 豬頸肉果d

不過由佢 日日撚化老人 當支持下

比貴幾蚊 當娛樂聽下

要食就快 佢隨心會轉好過癮

你唔會知幾時突然冇左

你好似係真•台灣師

其實近邊度

佢起台灣喎 正宗唔係凍食咩

近元洲商場間翠河隔離
我都google咗一陣 沿住青山道搵

元洲村 地鐵站行過去5分鐘

元氣隔離街囉

地鐵站一出過一條街就到

見撚到好多陷家產排元氣

係前身360冰室

元洲D新公屋
支那村不意外

鹽酥雞都凍食既咩

元洲麗閣區議會都贏 幸福村先多人投建制

唔知 信佢炸

佢住台灣應該識最正宗做法掛

平時係港式掛

好熱氣

有水果茶叫

時代夾麵(炒)

最緊要係唔播cctvb

個伴麵太咸啦，下次我都係叫返焗豬算

公司係附近有著落

台灣野不嬲超咸

魯肉飯

肯定好過翠河

份量唔錯
但長沙灣好遠

上次係紅米食 肉燥拌麵 好多肥肉係咪唔撚識分魯肉 同肉燥呀

點凍食鹽酥雞同香腸都唔會凍食囉

返工就遠啦 你咪又返
睇有冇心者

問aki先知喎

我問咗小英,佢話唔會凍食

最近出左台灣餐 好似好好食咁

hello, 各位網友

小英外國讀書識鬼咩

翠河狗都唔屌啦

61蚊就好心落夠2個公仔面啦。
掠水冰室。

無咩特別，可以唔使試
試吓啲小菜仲好

事實都唔少人食起正隔離都有人食

炮台山個間好難食
雞髀冇味

多謝你建議

朝早去食咗個早餐 唔錯

點解睇落咁細兜
之前兩次去堂食都好撚大份

平31蚊大大份

長沙灣舊區除左黃金無幾何有間黃店食
早幾年比 Asia Pacific 開左四間意樂/百分百

真

靠街坊啦 呢間最大間 租都應該唔平
咁都做唔住既話都證明香港人放棄左

翠河狗也不屌

港式雜扒好似幾正

咁幾時一齊去食?

你見一個女仔食又睇緊蕭生果個咪我囉

之前做過點心
上手間茶記叫 360
但做無幾個月就執左

所以先奇蕭生咁有信心開咁大

好多年前星期日晚餐食開翠河
之後加價加到要補$10先轉套餐就走左去賓墟，點知賓墟炒碟飯都濕嘅，一舊舊咁

好多女仔都有睇蕭生wo

我覺得新界西要有一間囉

中女冇啦掛

咁都要賺到錢先開嫁堅韓燒咪起屯門

飽到上心口

幸福邨又開意樂

屌

見其他分店好生意掛

賣相係幾好，不過越加越貴，星期日仲學人收貴啲
意式我去細舖食好過啦

目測一般晚市好靜始終位置偏

姐姐帶我食都唔肯

即係福建黑社狗開嘅？咁摺咗要慶祝啦

食飯自己食啦

上網睇360冰室都係翠河老闆
有冇可能蕭生頂租呢

條柒頭早期5毛黎 一早block左
一係就假膠扮 仲衰同真嘅有乜分別
照block

啱啱喺炮台山都見到有女仔一個食
雖然除咗口罩個樣麻麻

上次食蔥油三蛋豬扒飯 大份又好食
加埋杯勁大杯咸07 都係54蚊

你真係喋喋不休

係咪真係咁鍾意佢
對佢餐廳啲嘢咁熟

好似幾好食，不過呢個價就寧願食其他款
炒個丁呢個數好肉痛

嘩，咁多舊 61$抵啦

終於等到巴打你食評
都係大件夾抵食咁

有錢
仔女成材
財務冇咩負擔
得閒9up下
在職人士都係追求呢d者

燒山幾時有雞胸餐

味道正常嘅
佢set個價位高 但份量相對地都足返
近排攰咗 少咗周圍走
食返之前食嘅黃店所以冇乜post

幫手推埋前兩條街嘅”香港人嘆得起冰室”
係黃店米走雞經營 裡面都係只播ViuTV
啱啱六月先開

再行落啲有師傅仔
早餐幾抵食

師傅仔狗也不屌

星期日冇咩容慘

時代仲係咪蕭生？

米走雞原來係黃店？之前做野成日經過，見佢貼晒曾志偉啲合照，好有細姪feel，後來運動期間佢生意做唔掂就轉搞咩「香港人」冰室，更令我覺得佢係扮黃抽水

時代冰室呢個位之前幾手都係做食肆，但係冇一間做得長，其實佢呢個位唔係差，唔知點解就係引唔到人流。

呢兩日都係食蕭生
台灣餐夠大，唔錯
海南雞幾好食但啲雞少咗啲唔夠送飯，而且得條菜，多個配菜會好啲

yes

腳毛巴

好耐冇見

果個位差啦 又多燈位

除非好有心 唔係點會過幾個燈位

為食一間鋪 行都熱啦

元洲村d鋪都搶晒d客啦

泊車又難

有泡菜

好難講 私人資產 外人唔會知

個個有錢佬都識收埋業務 投資股票 白手套

不過佢日日撚化老人都有眼睇

做到野既

樓主食唔食多獲先

姐姐一齊食

去搵蕭瑤瑤啦你 佢後生大波靚女

慘食檸檬

同佢講恐龍

會

今晚？

依個星期 今晚屋企煮了

禮卷10張50蚊 475蚊
長食既話平25蚊 做會員就95折

你好耐冇開長沙灣美食post

岩岩食完
門口好多人排隊等入

今日買外賣好多人

多咗係屋企食

好快者咁大間d人好識做 食完即走

做咩呀 冇錢呀

依排老母好似煮得多咗
可能雀局少咗

腳毛巴幾時會再去食burger

成日都去 不過post過再食 就好少再出post

以茶記扒個價黎講係嗰頭都算過分
近百乜都唔包得個扒（食過其他都包湯&包
仲要薄到咁
Order時講幾成熟
侍應即講無得揀因為好薄
食咁多次鐵板都係第一次聽
但照叫睇下乜料

真係嘆唔起

又話再食？

近排要食生日飯